一人一首最正megadeth

9成歌都好正，好難揀
拋舊特別d嘅磚：She Wolf (in Rude Awakening)

我就聽開海闊天空

symphony of destruction
第一首聽既 而家都覺得正

Holy Wars...The Punishment Due

我第一次聽都係佢

marty solo之前果d riffs好正

Mechanix
屌打Metallica

Tornado of Souls

Kirk sucks

solo入面d bend

tornado of souls x2

dystopia好正

好撚正

手殘篤錯負評
新album d鼓唔同左好多，不過都係好正

其實 A Tout le Monde 都好正

Killing is my business 超正

Wake up dead

個bass line超正

Dystopia同埋the threat is real

Trust

個intro bass

Hangar 18

有首return to hangar 唔明寫來做乜，不過都好聽

Solo 18